而家舊po係咪可以回但不會推番上黎？

剛剛在創意台回左咩你是你媽媽的傳奇個po
但在吹水台同創意台都搵唔到

係，同高登一樣